頭先座屯門自修室152號位個靚女

小弟覺得你好靚可認識下嗎？

直表女女女啦

10

變態

專心溫垃圾dse 啦
入到大學荒冇女

認真

你都啱

可以 留底你tg先

先唔講篇潮文，比你日後真係事業有成，d 女個個都係搵人埋單/為左長期飯票/為左錢，d 女老態開始出黎，又嫌尖，條條女個樣化妝變喬妝。

真係真心鐘意你，唔會嫌你窮，可以冇憂冇慮咁同你拍拖，全心愛你咁同你扑野， 青春、白滑、緊繳既肉體、清澀怕怕醜醜咁既神態，係得學生時代先有

死變態佬 我黎溫書 唔係畀你溝

扯左

佢就出現就留

你自己咪152號

唔夠膽就收皮啦

本來想揾佢點知到温温下書佢就走咗

推到佢睇到

原來頭先係咁望住我嗰個死毒撚係你

好似係你望我喎

不要暗戀

明戀

出呢啦

冇辦法太吸引

推

你係唔係佢？